其實林奠講到明會死攬差佬唔成立獨立調查會，呢件事夠唔夠推上國際層面？

佢講到咁意思啫係話差佬已經有權做任何傷害人民既野，假設佢地要開槍，亦都唔洗負任何責任，政府、司法機關都無法制衡呢班人
香港市民生命受到嚴重威脅，已經變成軍政府
要求外國介入
咁樣得唔得？

推

？？！

英國咁樣都唔收佢全家皮，過唔過意得去
根本係國際戰犯

今時今日都唔知英國佬仲有乜鳩用
都冇幫過我地咁濟

屌晒你地班連登仔
咪撚推啲打飛機post住
邊啲post有用分析過先推

自推

真心發問

佢地自身難保啦
但都要盡力出聲要求根本佢地有義務

其實有無片？
無片又唔係佢公開宣佈又係可信性嘅知名人士證實最多都只可以當傳言
啲有公信力嘅傳媒好難報

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

就算你同班狗以死相博都唔掂
呢班人已經失控 人地外國示威差佬邊有咁瘋癲？
我地衝上前都已經比人射啦
難保過多幾次運動佢地唔會開真槍

成件事過左成個月
發覺根本冇外國政府做過野
一個紐約時報，一個G20
就知鬼佬唔撚理香港
就算美國英國都係當香港人on9
真係唔好再話靠佢地

好似冇？冇片最濕濟

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

民權法係咪搞緊？

推一推

推兩推

3

4

5

要通過好多野
好多國家都唔表態
停滯左係度

黎多次登報行動

推呀

？

堅持吧

『還原甩手指真相』快睇！

Push

係咪冇片

如果有曬證據 我ok

死黑警

我冇野講

我要屌柒你

屌你老母死差佬

我無嘢講

幫手推

我要見律師